一句講曬 聽朝以繼唔繼續?

好嬲呀好嬲呀好嬲呀
換衫返工

你地仲想有幾多個細路幫你擋子彈?
唔係橡膠子彈呀，係實彈呀，死得人架

無限期三罷

yes

推

無限期

嬲到打錯字

一句講曬 聽朝仲繼唔繼續?

繼續但唔可以受傷食子彈，set完rb就睇住，有司機黎清既就吉爆個車軚佢，用佢架車做rb

有狗黎清就轉第二條路

Yes

推
不死守 不對峙 不對抗
危險即走 命仔緊要

合格路障

不合格路障

聽 朝 答 你

聽 日 落 街 咪 知

停既話點對得住受傷既手足 死左既手足

路障評分

點解磚係不合格？

架車可以直接碌過

繼續